[扯線公仔]J.J. Abrams接替執導星球大戰9

外國一遍劣評

on撚鳩，咁樣又轉返比佢拍做乜
咁我寧願佢一開始拍哂789，而家咁隨時得第8集係唔同風格咪仲鳩

正式宣佈 星球大戰9=屎

第7集都比人屌到媽媽聲

到時候把光劍真係會反光，睇撚到眼都盲

到時你班友咪又推到完場

第七集好差咩？

根本個劇本操控權係迪士尼手上而唔係導演手上，Colin Trevorrow都係劇本上同迪士尼有分歧先唔拍

第7集已經收咗手
第9集仲唔閃番夠

7最離譜係整咗個on9 kylo ren出黎

有冇諗過俾Joss Whedon接手？